各种各样的基金会为选举管理提供了数千万美元的资金。 拯救2020年大选的影子竞选的秘史|莫莉·鲍尔| 2021年2月4日|时间 
 全国各地的许多大学都被迫面对他们自己的模型所预测的可能发生的情况与实际发生的情况之间的类似分歧——这种分歧后来被归因于各种各样的原因。 乔丹娜·Cepelewicz | 2021年1月28日|量子杂志 
 如果额外的便携性对你来说特别重要，那么联想在小型笔记本电脑方面表现出色，可以处理各种大型任务。 最好的二合一笔记本电脑:努力工作，努力玩这些多才多艺的选择 
 在Hive，我们一直在思考如何扩大我们的产品种类，并进入那些“更难处理”的类别。 这家在线食品杂货初创公司在大流行上押下重金，改变了食品杂货购物的方式。瑞秋·金，2021年1月3日，财富杂志 
 现在的搜索结果充满了各种各样的结果，包括本地地图包、购物结果、新闻、图片、“品牌优化”和评论等等。 搜索引擎饱和:不断发展的SERP和品牌如何回应|贾森·塔布林|020年12月28日|搜索引擎观察 
 甚至还有iPhone和iPod等电子产品，以及为教皇准备的各种昂贵钢笔。 教宗方济各·莱佛士捐出他的财富帮助穷人|芭比·拉扎·纳多| 2014年11月18日|每日野兽 
 “滑稽动物”是一群长相古怪的野兽。 沙滩上的鲜血:当詹姆斯·琼斯写了一个士兵对诺曼底登陆的看法|詹姆斯·琼斯| 2014年11月15日|每日野兽 
 人群中有各种各样的记者、摄影团成员、电影专业的学生，还有戴着巨大的AOL耳机、非常神经质的男人。 詹姆斯和巨人互联网公司:弗兰科和美国在线得到亲吻脸|艾米齐默尔曼| 2014年9月18日|每日野兽 
 玻璃门后面陈列着各式各样的玻璃杯和叠在一起的茶杯; 一排书:一小排书; 一束假花。 巴格达什叶派民兵组织对ISIS的战争计划|雅各布·西格尔| 2014年7月16日|每日野兽 
 不到一个月前，有一场计划好的“异见人士集会”，主角是各种嫉妒纳粹的人物。 法西斯主义在欧洲再次流行，2014年6月8日，每日野兽 
 但是，即使是富有的英国人也不会随身携带图书馆里各种各样的支票簿。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 这些小商店每隔一段时间就陈列各种各样的商品，使我感到很高兴。 玛格丽特|阿纳托尔法国 
 中午，弗兰克被送来了各种各样的食物，吃得他眼睛都肿了起来。 弗兰克·梅里维尔的勇敢|伯特·l·斯坦迪什 
 她从陈列柜里拿出一个盒子，把各种各样的东西摊在他面前。 女孩和比尔|班尼斯特·默温 
 这些先生们继续把他们通常的各种精选葡萄酒、烈酒和雪茄放在手边。 恶魔的喜悦|Dod Grile